前國務院總理朱鎔基的孫女 朱媛 在理工大學干犯暴動罪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

見到藍屍 五毛係到屌poly手足
請提 朱鎔基 孫女 暴動 ！

請係google搜尋 1000次 朱鎔基 孫女 暴動 ！

我一陣就係微博 抖音扮五毛
狂share 朱鎔基孫女既偉大事蹟

朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動

藍屍同小粉紅會唔會跳制

推

朱鎔基 孫女 暴動

有poly手足fc左 朱媛有份射箭同掟汽油彈！

前國務院總理朱鎔基的孫女朱媛支持香港獨立會唔會好啲

UPPPPPPPPPP

直接search 朱鎔基 暴徒/暴動/港獨

話曬都係手足

你係咪想整死手足

佢一個人頂曬所有罪 可以救曬所有手足

真相：朱媛手持武器 挾持校園學生！！！

你覺得會整死佢咩？就算佢殺左隻狗 你覺得會告佢咩？國務院前總理個孫女啊 殺咗你全家都冇事呀

咁你fc左佢係朱基孫女未 有無source

你確定係朱媛？

朱鎔基江派㗎。習禁評都唔知幾想郁佢。
利申:見到共產黨鬼打鬼更high

朱派喝停蒙面法，以便家屬撤離？

已fc 朱鎔基孫女朱媛參與香港暴動

根本唔會告

不得了

如果係真，邊個夠膽告佢？

原來示威者既後台就係朱....

要solomon !!!!!

大台
出現了

咁又點，有名人幫手又唔會有效d

爺爺: 朱媛! 你究竟搞乜傢伙呀你!?

習近平女兒勾結外國勢力

督灰

所有嘢都係朱鎔基煽動

華人為左徇私，居然將幫理不幫親的子女形容成輕度智障，歷史又多一頁。

朱雲來無兒無女架成班聰明仔
沖出黎俾人笑

朱鎔基係香港搞派系鬥爭

不如做實事仲好啦。。。

有冇殘體字版 ?

文宣

支那叫革命，唔係暴動

如果其他人被告暴動 點解佢可以置身事外！

up

屌你，篤乜撚嘢灰！！！
手足嚟架！！

push

擺佢上台好似好衰，。。

朱義士，求你垂憐我們。

唔好篤灰

因為人身份就要當人condom?

陶傑 Channel 剛剛 post 左此文, 無 5分鐘就下架, 咁就要開心 share :

原來連朱鎔基的孫女朱媛小姐也參加了反修例抗爭。

保安局局長李家超定性：困在理工大學裏的五百人，全部犯了暴動罪！那麼連朱鎔基的孫女也是暴徒。啊，不是真的吧？希望是外國勢力散佈的假消息，請林鄭特府盡快闢謠。

不過據說幸好在曾前主席等雷霆救兵不顧生命安危、午夜闖校營救之下，警方停止進攻，朱小公主終於脫險。曾主席和前線警員辛苦了！

其實何須勞動曾主席，只要林鄭親自打一個電話給指揮官，告訴他通知前線警員，重點找朱孫女放出即可。估計毅進畢業，97前後出生的警察，與全香港大學生一樣，不會知道朱鎔基是誰。

無論如何，大家現在知道了。希望警方棍下留情，人性化處理。

還是李嘉誠先生眼光獨到，早就呼籲你林鄭對年輕人「網開一面」，你看，真的不網開一面不行，請林鄭政府全力護送朱小姐安全北歸。

朱鎔基總理曾經說：香港回歸之後，港人治港，如果管理不好，不但你們有責任，我們也有責任。

當年此人性化的發言，贏得香港人讚賞。

若孫女來香港後也學壞了，不知尚健在的爺爺有責任否？

頂你 手足黎嫁

應該係 "理工大學 朱鎔基 孫女 暴動"

大陸傳媒講既野？你信？

大陸冇嘢係真 只有騙子係真！

發現五毛 請block

假新聞 戇鳩 連登仔淪落到咁樣以為就會贏

算罷，大陸人覺得徇私行為係理所當然。
大陸人字典裡無Integrity這個字。

曱近平

我屌你老母
手足一條命就唔係命係咪？

應該係真，微博禁左search

甴近平

大陸傳媒話習近平係國家主席
你信唔信

民主女神 朱媛

推！！！！！

+1

所謂fc唔係你講句已fc就fc咗
你藍屍嚟？

都係手足黎
講佢係裏面就夠啦
你地以為佢定罪就無事啊
呢班係狗都不如嘅屎
佢地會放過誰了又？

朱雲來個女讀poly

過份

朱媛係香港受外國勢力發動顏色革命！

女神啊！

朱鎔基 孫女 暴動

朱媛，那晚在電視看到你飛汽油彈的英支就知你係核心精英暴徒。

推到上微博熱搜

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

明朝公主。

此Post 實推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Push

堅？
係既話呢單超級核彈
一定要好好利用

又沒有證實到係朱鎔基孫女
何必擺朱手足上枱...

應該講

朱媛同其他學生被困理工！要救既就救埋其他人！無人，包括朱小姐，無人暴動！！！

手足嚟嘅話大家會點對佢

收皮啦FC撚

新屋嶺虐打都未FC啦 係咪姐係冇發生過啊？ on99

唔好出賣手足 拉

好撚多人信
笑撚死人

朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基 孫女 暴動

好on9

你覺得佢冇背景人幫手撐？

點都好 人地都係手足嚟 講好左不篤灰 點解要咁樣害手足

大陸媒體只會話 何君堯突破暴徒防線救出被當人質的前國務院總理孫女

好慘 同攞電鋸想同班popo攬住一齊死嘅手足有咩分別 如果佢係手足 咁點 拉

樓主高級三毛

其實佢算唔算手足

做實事喇唉

老老竇竇，聽落覺得啲料流流哋，其實FC咗未？

真唔真呀

係曾孫女

一陣準備去上水 airdrop比大陸人知道 朱媛既野

睇路
鬼卡鬼機vpn唔該
唔想你被消失

唔知係唔係朱鎔基個孫女
但聽講有人見佢幫手調雞尾酒

各位可以試下起我底 同起你底

比較下就知邊個係鬼

出得黎就係手足
係咪想害撚死人？
屌你地老母

反清復明

咪搞自己手足啦

點都唔割 手足聲援朱媛

人地女仔都完你地，你地周圍咁唱人，人地係心地善良有良心，放過人地啦

個孫女成30歲啦
fc左先

硬既唔得就轉軟攻啦

[帶風向] 一網成擒，越止越亂 你今日帶左未？

新屋嶺單嘢就算未fc 就咁計程序已經好大問題
仲要陸陸續續爆幾十宗人證出嚟指控 你攞嚟比？
仲未計假如呢件事係真嘅話你就姐係公開擺義士上枱
前線手足都未有咁做
你憑乜擅自賣隊友？你當你邊個？

ok 咁我已fc樓主係五毛係鬼大家可以散啦

煲大佢！
朱鋊基孫女參與暴動！

朱媛參與理大保衛戰

到時會講示威者綁架禁錮朱小姐，屈多幾條罪。

俾人發現左所以係低級三毛

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

五毛開始做野了 開始搵幾個ac帶風向圍屌我

大家起我底就知同路人 唔好比五毛迷惑到

如果係真就唔洗你聲援啦

佢根本唔會有事

我都覺得係，請樓主道歉

柒到唔敢睇

暴動！

明明係理大保衛戰

咁你fc左未

係google search到相關既facebook post全部比人del哂

暴動

國內犀利勢力

紅書

朱鎔基 孫女 暴動
朱鎔基個孫暴動呀！
拉鳩佢老母坐十年監

曾育成入理大第一句就問豬援向唔向度。

唔識評論你 就算係真都好 你玩緊篤灰wo ching

咪on9天真

諗住著番件紅衫就無事？
Sorry 手足

當手足condom
你話佢支持反送中活動
一齊留守理大同popo作戰咪算囉
依家比人個感覺有啲賤

其實有冇入面嘅人真係知道朱媛係做乜？？？

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

有權有勢 唔係名咁簡單

得佢可以遮樣 唔係咩達管貴人係咩

文宣推

豬小姐係幫理不幫親的人類文明模範，直得表揚，可寫成童話故事，教育小孩正直心。

仆街過黑警
一齊出黎抗爭咁樣比人擺上枱
「一個人換大家安全」難聽過粗口
仲要係未fc

佢係手足唔該唔好玩佢
自己人更加要保護
如果只係同名同女生既名人後代
佢會好無辜
不篤灰呀

再嚟：

陶傑 Channel
Just now ·
前立法會主席曾鈺成再加蘋果，都嚴正否認昨夜救出的幸運女生是朱鎔基孫女，證明本人高度懷疑係正確，終於令人釋懷。

確實，若連紅三代也名列暴徒之一，就是重大危機。雖然又有傳言指被救出的女生乃輕度弱智。

輕度弱智，通街都話只係入到毅進啫（雖然我不同意），又如何能考得入滕錦光校長領導的理工大學？不過，在這個大愛包容的世界，分分鐘連劍橋院士都有頒過俾海外輕度弱智者，搞到英國都有輿論要求收回，今次我唔敢一口咬定係假新聞了。

大學排名攸關，請滕校長現真身之後開記者會說明。

中共裡支持自由民主的份子!
看當年朱榕基, 相比獨裁的甴近平, 都是務實開明的總理呀

如果佢係義士 我地係要保佢呀

on9樓主 有家底手足支持都唔變唔再支持驚你再出賣

普通人既你地玩死佢會開心嗎
可能只係曾肉成朋友個女

咪推啦

咪搞手足啦

救得一個得一個
咪做on9野

琴日老豆搵仔好似有提到

十幾年前就係，而家肛交棒都唔會話佢仲係有權有勢啦，仲要只係講緊佢孫女唔係佢本人....
anyway，睇番樓上，如果係真，炒得好交關下，朱雲來係無兒無女

藍屍未日： 貪官殺星 最偉大總理 的最愛孫女 是黃屍？

又話依法既?

核彈來喎，fact checked左未架，如果真嘅就要推上國際喇

朱鎔基會唔會以港獨之名被軟禁？

雖然而家習派當道 但係江派唔係都仲有一定勢力咩

we connect 埋共產黨

成班真係未訓醒 以為朱媛就算有玩火魔火 會比人拉咩？督你老母灰咩？陶傑都出咗post啊

留得喺度就係手足
我地要幫朱媛
唔好篤灰唔好推

HAHA

唔好起手足底！

經此一役証明咗正面硬碰 只會送頭 最後失敗

推

朱生應該算黃，右派思想，大家回想一下佢果段片話香港做衰左中國好大責任，佢算有人性既人

咁想頂罪
不如樓主頂晒D罪佢好過啦

放過朱榕基，好總理

兒登仔係咁低質
老人院分析力強好多
今早官方出po都已經用曾孫女
就算有血緣關係, 都係曾孫女
但兒登死不問世事, 不停用孫女去混洧視聽

正

黨員做嘢一定講實話咩

下
真架
利申 朱緩前度

救媛行動 已成功

算唔算篤灰

唔撚洗check啦 煲大佢

放過佢啦 話曬都手足 佢唔係condom

都係手足...

習近平人工得萬幾 你又信唔信

多謝手足支援！

佢都係手足嚟！唔好咁樣好唔好？手足唔係condom ar!!有利用價值就推人去死咩⋯⋯

唔怪得黑警係咁攻理大

佢仲係處喎 你屌唔到咩

我哋都好pure

朱容基係開明派，支持自由開放既右派，真係唔好幫左派劊子手借刀殺人

加上個個係手足黎嫁，講少句啦

omg

又要搞自己人 又要落莫需有罪名 屌鳩人係fc撚 樓主仆街死啦 同乜撚野路人 人地就守理大 你做緊乜撚？

「正視聽」朱姓人士是被困poly 的，其他人都有機會係

咪撚再推

信，但係佢會有自己既生意
依個世界邊會有領導人係會咁窮

唔洗fc都知啦，個個出黎要除哂口罩 面罩，得佢一個唔洗除都知乜料啦

係真正嘅中國人

唔係呀，但朱媛都係手足
如果你係佢會點諗
會唔會想因愛成恨用權力玩殘個運動

電腦大爆炸 7頭皮

理9得佢係唔係朱鎔基孫女
喺得理大入面嘅都係手足

朱媛要變禁字了

抗爭都要有人性架⋯

唔好意思借少少位
封template寫得好好
又已經搵哂咁多間NGO既email
餵到埋口咁濟
幫幫手唔該

要求各大組織正視香港人權問題

Agger

就算係紅三代但係都係手足，唔好當人地係condom 好喎

全部共產黨都要死清光

支持就係手足

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

身分唔重要！手足救得一個得一個！

認真不割
佢係入面捱果陣
我諗仲有好多人返工 做鍵盤戰士

手足黎⋯

你地係咪戇鳩
咁樣個手足會點諗

唔認同而家就賣9佢LO
起碼都等到佢係有"特別優待"後
先割

如果係真，即係權嘅生命重要d，一個電話就有人支援.......我哋要救香港嘅學生，要傷幾多條人命....香港人就係唔要呢d不公義！

如果真係佢，佢唔係手足黎？當佢condom?

唔係朱元璋後人？

保護義士

搵手足做文宣材料真係好咩
人地個底咁紅都肯走出嚟幫手
你地就諗住榨乾人地剩餘價值做宣傳
咁樣真係好咩

真 理大手足 > 豬媛

點解冇新聞報嫁！

佢哋好快會話係脅持⋯⋯

一定係江派搞鬼

朱手足見到你班撚樣咁講野應該後悔同你地同一戰線，仲要0證據

放過人啦

一早blk咗

高官子女也有有良心和明辨是非。值得去表揚，寫成童話故事，教育下一代正直心。

咪係

如果佢原來唔係朱孫女，只係一個有錢人嘅女呢？

Push.

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

差幾多年阿? 孫女?

拎橙新聞做source你都世界級

唔信 因為國家主席係要民選出嚟

朱手足

agger

陶傑

朱鎔基好人嚟 咪搞佢

推！！！

幕後大台終於.....

我

就算唔係，會由曾鈺成親身去帶走仲有又咁低調

你覺得會係邊類人?

又唔見佢哋救其他手足，唔通真係良心發現咩

Wa!!

推到仆街

要寫成派系鬥爭

朱鎔基家族支持港獨！

真核蛋

已開auto refresh 係 google search

hk police massacre polyu’s students
同
朱鎔基 孫女 暴動

點整auto

一定要入黎睇 -

而家政府個focus spin左去 "捉到班暴動友，佢地仲自首埋"。我地要反擊，就算最後救不到手足，都一定要spin番個focus，係 "人道危機" = "屈打成招" = "無效自首"。

我地一直揾唔到證據證明d手足入到去點被虐打被強姦，因為警署我地入唔到去，但昨日單野提供左最明顯不爭的證據，已經無左咁多手足，一定要揾文宣Spin番岩個focus，就算求其打段文字加幅圖都好，要做到whatsapp瘋傳。

同埋，建議今星期和理非進場，除了黎明行動之外，搞d活動，主題同矛頭直指Humanitarian crisis/ Police brutality，起碼投票前要植入呢個人道危機的諗法。我地要善用PolyU呢單野。

突破盲腸

佢話派佢做鬼就ko 啦

話晒都手足 你好想佢入咩？

手足

朱鎔基 孫女 暴動 ！

其實好似未肯定佢係朱鎔基孫女，點解要咁呢。。。

話曬都係手足...而家好似當人condom

朱鎔基 孫女 暴動！

連咁嘅人物都身體力行撐香港

唔係暴動，係被困啊

比佢返返去大陸就掂啦

暴你老尾
全部人被非法禁固

拉

聲援朱手足

「朱媛」恐怕唔係佢真名

估計當日應該係朱家要救人，
要求以假名「朱媛」嚟救。
跟手老鼠就叫人喺poly入面叫人搵定個女仔，
佢去到就裡應外合
咁就有「朱媛」喇

個女仔之後應該會直接被送外國，
朱家之後可能會要佢拍條片闢謠，
話佢不嬲喺外國，個名都唔係叫朱媛。
完美解決

不割呀

咁你有無source呀？
Fc左未？
手足出黎抗爭咁樣攞人上枱？
屌你老母

拉
手足黎

出賣手足？

邊個同你講要
你自己決定

朱鎔基 孫女 朱媛 暴動